[天大喜訊] Dream league 2017出左‼️‼️

超好玩!!!!! 又免費!!! 又有online對戰 !!!! 又可以自己port波衫入去!!!!

手機上最正既足球game!!!

由2015吹奏到而家!!!!

良心手機game一隻!!!!

點port波衫?

同好

教我玩ok?

上網有人整好jpg , 直接load入去就得

吹極都無人玩

自己整左港隊波衫

Dream league 15 下左架都一直玩到而家

上年直接更新做dream league 16 wo
只係個系統太on9
打幾季後 如果買左人地個gk
佢隊就會由d勁前鋒去守龍

呢隻game輕鬆玩一流
不過太少德甲人

好好挽牙